好鐘意一個人會唔會厭見得太多？

突然間諗唔明
如果好鐘意一個人係咪就等於會成日想見住佢
姐當一星期見六日咁啦
如果好鐘意係咪唔會厭多？
如果好鐘意都想有自己空間咁會唔會發生？
好鐘意一個人一定會成日想見
好鐘意一個人都會想有自己私人空間

可唔可以解釋下巴打們

推

Why not both?
有共識咪得
有時由朝早一齊出街出到夜晚返屋
講返聲返到就可能用個零鐘睇下電話咁
大家都舒服

以前係會想成日見
大過d 依定係 要見但都要空間
返工已經冇好多時間 仲有家人朋友要見
又要時間做自己野 hea下

咁如果好鐘意既時候 你會唔會有時都想做下自己野

咁你係咪好愛佢先？

要解釋啲咩？鍾意一個人唔代表要生活所有嘢都係佢，我會想有自己空間，做自己嘢，亦想有同朋友相處嘅空間，吹吓水。

同幾鍾意果個人根本冇關係。

咁如果好愛一個人 同小小鐘意一個人 想要私人空間既程度係咪都會多啲

我淨係答緊你topic問既問題，幾鍾意都會需要私人時間
你想討論其他嘢？

都係呀 其實我topic個重點在於好鐘意 我想知好鐘意既話會唔會咁

一個做緊嘢嘅人拍拖，唔係一齊住，朝九晚六仲要隨時OT，連埋搭車返到屋企都八點，第二朝七八點就要起身返工

日日見

仲未計對方返工時間未必係朝九晚六，未必夾到

不過呢啲嘢真係出咗黎做野先會明。

返工見 放工見 放假都會見